黑社會打平民=旗鼓相當 黑警打示威者=黑暴動亂

咁示威者打狗=